川普：繼續選副總統彭斯為明年競選搭擋

美國副總統彭斯。(美聯社/達志影像)

美國總統川普(Donald Trump)在美東時間22日表示，他將會繼續以副總統彭斯(Mike Pence)做為2020年總統大選的競選搭擋。

川普今天在接受福斯新聞頻道(Fox News Channel)的「福斯與朋友們」(Fox & Friends)節目訪問時，對於選擇彭斯為連任競選搭擋表示：「他是我的兄弟，他是我的朋友。」

川普在訪談中，提及前美國常駐聯合國代表海利(Nikki Haley)時表示，他也很棒，但是彭斯已完成「很出色的工作」。

最佳組合

Xi is my best friend

雖然基味濃 但係彭斯的確係有料到
侵侵真係拍啱人

最佳拍檔

彭斯個樣正氣到

最好就侵侵連任之後再到彭斯繼續做

彭斯好撚型

彭斯好波

侵同pence對支那一個做好人一個做醜人
打撚到習種說不要不要

真係最佳組合...無得輸。
侵政績真係屌打奧巴馬

想rubio做多啲

rubio 冇氣勢

撚狗組合

佢仲年輕 過多3任就差唔多
侵1任 再2任彭斯

呷醋

搵告魯斯頂住先

希望彭斯做多一任副總統之後
再下屈佢自己做總統

我記得有張相係beer住維尼

條廢老攞住諾貝爾和平獎打飛機算啦 乜柒都做唔到

基連萬歲

但美國人唔係咁睇呢

咁冇佢搞返美國經濟侵都冇條件強硬挑機既，奧上台果陣經濟好大獲

掉返轉咁講
TRUMP既知名度帶佢進入世界第二號權力人物

你住白宮有乜撚地位呀

推

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

侵之後彭斯一定會擔正選總統添啦

鷹派

tui

玩撚死中國

咁先勁
兩邊互保

Push

奧巴馬pr做得好，
你上網睇吓班美國年輕人點屌柒奧巴馬

依家傳侵身體有問題，俾人跟到入左醫院一日
如果下屈選到做做下訓低左就彭斯代

有冇試過副總統坐正

想知 習習 同 彭斯邊個同TRUMP FRIEND D

然後侵侵做副總統 交換做